
                      Hace media hora que hemos venido del cine y nos a parecido esta película, un peliculón llana de acción. Buena trama. El argumento lo hemos entendido muy bien, muy aména, entretenida y lo más importante no cansa